# GZIP (Huffman + LZ77)


Должны быть поддержаны следующие ключи: -c, -d, -k, -l, -r, -t, -1, -9.

-c --stdout --to-stdout
    Выводить полученный архив в стандартный поток вывода,
    оставляя оригинальные файлы нетронутыми.
    Если входных файлов несколько, то вывод состоит из
    последовательности независимо сжатых файлов.
    Для получения большего сжатия, объедините вместе
    все входные файлы перед архивированием.

-l --list
    Для каждого сжатого файла печатать следующие данные:

      compressed size: размер сжатого файла
      uncompressed size: размер оригинального файла
      ratio: коэффициент сжатия (0.0%, если неизвестен)
      uncompressed_name: имя оригинального файла
